[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

經過100萬, 200萬+1, 170萬+6, 3次和平大型示威行動，政府依然無動於衷，今日，特首企圖以沒有起訴權的監警會混淆視聽，而所謂設立溝通平台只屬公關手段。更甚，香港警察企圖剝削受憲法所保障之集會、遊行權利，多次藉公安條例之名打壓各區示威活動。近日香港警察暴力情況更日趨嚴重，並光明正大與黑社會合作，縱容其殘暴手段政擊市民，令香港民怨沸騰。

示威者已明確多次提出5大訴求，缺一不可，並無任何妥協空間。再者，全面落實普選受基本法保障，為港人應有權利，中國及香港政府應及早兌現承諾。

我們以免政府依然不清楚5大訴求，故再詳列如下：

1. 全面落實雙真普選
2. 不追究反送中抗爭者
3. 成立獨立委員會
4. 撤回暴動定性
5. 徹底撤回逃犯條例

如政府依然未能於2019年8月23日23:59前回應5大訴求，民間將會於2019年8月24日開始發起各項不合作運動。

現預告所有市民，8月24日於機場及觀塘將有不合作運動，我們謹此為受影響市民致歉，但重申此與實無可奈何之法。運動舉行與否，全取決於政府回應5大訴求之態度。如政府冥頑不靈，我們唯有以各種手段逼令當權者聆聽大眾聲音。

推

Push

點解係24號？

香港人 心不死

全港無限期罷工

觀塘個到會唔會寫明咩位置 比市民早d應對

24號機場

P牌仔推唔到

直接解散重組警隊
唔使查了

請更改第3點
3. 成立獨立委員會
3. 立即解散警隊

P仔用念力推

分兩個地方怕唔怕唔夠人

6打訴求

1. 全面落實雙真普選
2. 不追究反送中抗爭者
3. 成立獨立委員會解散警隊
4. 撤回暴動定性
5. 徹底撤回逃犯條例

機場唔係聽講取消左集中d人去觀塘？

撥出既水已經收唔返
大家去完觀塘入機場好過

push

721
811
五大訴求
缺一不可

香港人 我地要垃圾政府知道
我地香港人先係呢度嘅真正主人
我地要呢個垃圾政權 完全跪低
五大訴求 缺一不可

pish

五大訴求 缺一不可

觀塘前菜
機場係主菜

推爆佢！

機場啦 唔好分散

Tui

824 824

Pish

824和你塞

可唔可以改改佢 解散警隊

6.解散警隊

推到頂

咁咪放過d黑警 唔得呀

諗全面罷工啦，要真升級

行動同訴求都要升級，屌你老母

留名待推

不了

24號觀塘

612 721 811

支持

死線好重要

政府
全香港市民同你玩大佢

TUI

時事台呀

24機場!
地區性遊行送頭太多, 效果太細
強烈建議大家機場見

再開個post討論下

推！

立即解散警隊

又機場 集中觀塘好過啦

解散警隊

再討論啦

［政府冷處理訴求］真升級 行動方向

有無人幫手推

巴打 你個難度有啲高

但仲有咩可以令政府運作失效

一步步來 機場係佢個心

長期佔領機場

大大力推！！！

可取！

5大訴求

5大！

幫下手推啦！

做正經事！

無力啦

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

Bump

五大訴求
缺一不可

P

Deadline 23 Aug? 今個星期五？

幾時有831 宣傳？

因824有KT 同機場

推
P牌仔推唔到

推一推

824 KT 機場

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

支持 升級
和理武

1. 撤回送中惡法
2. 將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

824

幾時有831 宣傳？
出面完全冇消息。依家出面冇 focus.

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

所以要死線 升級咁樣玩

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

支共而家驚到要玩抹黑，姐係我地做岩方向

輸出革命

香港人屌爆林鄭班子 警隊 中共

推比傳媒知 死線已訂

到時會再宣傳
民陣自己都未定好細節

推啊

721
811

up

推呀

大力推

823

824機場和你塞，全面升級